尼馬5年受傷18次

比蚊咬唔計？

張圖錯
個腦都傷咗

未計畀條女打

Bale幾多次？

傷咁多點做球王

Bale係計出場幾多次

最近個次比雞打到傷出?

14世界盃比人一腳踢落背度

Diaby 料

come arsenal la diu

其實我覺得係自己之前成日扮傷/搵藉口放假搞到個身體已經應付唔到比賽個強度先搞到而家成日真係大傷

戴亞比笑而不答

最近俾人老強